「緊急」黑色三毛警告

一時之間，連燈有好多前線分裂post、戒嚴post、解放軍落嚟香港post、舊新聞post、盧偉聰對話流出post、律師收好貴錢post。

而無集中討論721有咩行動方案。究竟係和理非散場定係做咩呢？

而今日，有連登仔運動有兩個睇法
一、就係七二一去金鐘；
二、就係金鐘行去銅鑼灣

我無意批評，提出新方案嘅係人定係鬼，但懇請各方俾新建議嘅時候，提出一個具體嘅方案。

方案各有有壞
一、金鐘孤島，但多政府機構，遊行示威係施壓（大家自行解讀）
二、銅鑼灣易逃走（壓倒性優勢），但無象徵機構，遊行示威目的在那？

因此，大家不要只顧推post，討論下兩達地方點，點樣調和好壞

如水

大家拋磚引玉